(公投!) 2和b VS N bend 邊個最令人討厭?

呢2個應該都係同一類人

認為2和b最令人討厭
:2和b

認為N bend最令人討厭
: N bend

推

你睇幾多人G持你

有個反2和b 應該係N賓

負評左

樓主最討厭

其實佢地係同一個人

樓主冇創意到要係咁開公投po

無
不應有恨

平手

好波

好難揀

祖記最討厭

25b喇
咁令囝cow哂啲女

N bun 得罪咁多利迷都打和

緊係2&b

你起番底 牙賓 通常開po都係圍繞住體育

好少9up 垃圾post , 而且會留意時事

2&b就相反 ， 成日9up 開post一定要有支國旗，驚死人地認唔到佢咁

你得罪最多

無計
你地有堆班盲反成日針對我地最聯
仲痴線過fb 個反獌大聯盟

小妹認為 只是針你本人！